西貢公路3車相撞 單車人昏迷被困消防車車底

下午1時52分，西貢公路出九龍近白沙灣發生交通意外。現場消息稱，涉及消防車、私家車及單車，其中單車人倒地被困在消防車車底，昏迷不醒。救援人員正在場拯救，受事故影響，現場交通受阻。

塞到無車出到九龍同西貢

單車撚
乖乖地踩單車徑啦
香港d路就算四個轆行都好危險
唔好累人累己啦

單車人會死
單車人死唔去

本來入緊西貢 但而家塞撚左係中間 唔出唔入

應該似好大單野

單車撚又害司機
死左落地府慢慢踩

睇片好似俾消防車撞，消防車左拐撞埋去..

呢舖真係自己嘅問題自己搞掂番佢⋯

今次係消防車炒上行人路撞到行人路上面嘅單車呀盲炳
我幫你諗埋點駁: 踩行人路?抵撚死啦俾車撞

你落先

架消防車騎咗上行人路

根本香港馬路唔適合踩單車啲路又塞 路權撚又惡

追post啦on9

睇左條片先啦，呢舖就算個單手喺行人路踩，一樣撞到應一應

連登仔：點解唔落海踩

叫人睇片又唔放出黎, 睇你老母咩

證明香港揸車果啲都係盲嘅
唔睇嘢嘅
唔怪之得一日炒到黑啦

睇左片先屌啦
似係消防車失控

哦 唔通單車仔係磁石 吸架消防車過去呀?

有冇片

單車徑踩單車
行人路係行人
有咩問題?

有理冇理屌左單車仔先? 笑死人

連登成班劣種🤭

放你老母

好多無看內文就屌左先

消防車撞上行人路冇問題

呢個post令我覺得單車撚唔抵可憐

屌你老母呢度單車徑黎架 死番上行人路啦屌你老母臭閪

星期日先撞
係都番工放工先撞啦

咁你拍硬檔揾日俾車撞下

一切都係單車錯啦即係

牌費撚日日撞幾十單又唔見有人出聲

咁片呢？？

垃圾
你老母快d比車車死

意外有單車係單車錯
有26係26錯
有Teslun係Teslun錯
有Benz係Benz錯
有女人係女人錯
有的士係的士錯

架消防車咩事要咁做，之前係咪比個單車人撚

支持單車上公路 路權在你手

假日單車手??

依家塞住咗

其實果條路假日點踩得單車，想死咩？

消防有問題就代表單車無問題？？

Fb有片

呢個POST好多路權撚

識唔識中文
累己

消防車撞死單車友?

咁你答我單車做錯啲乜

xx仔又炒車

其實單車撚踩馬路如果守返啲規矩真係唔介意
但好多單車撚紅燈又衝
人地行人綠燈過緊馬路就照衝
再唔係就踩試行人路避左個紅燈

講自己有路權就唔該守返馬路規則

屌那星呢啲叫片

佢點樣累人呀傻閪搞到消防炒車?

十幾秒ching

自膠 睇咗頭十秒熄咗

你睇哂先啦

要睇到最後

消防車發緊夢

史上最快出車紀錄

單車係行人路度踩囉 抵撚死啦
你留返啖氣去幫你老母執骨啦

有晒片，消防車

衝出黎柒

會唔會坐監冇得做消防

積下口德唔洗死嘅

你睇咗片未on9仔

無論如何，單車撚都係仆街嚟

單車路權撚又害鳩人

用下你個死人腦啦白痴仔

連登仔：單車撚=死臭雞港女

我講緊你邏輯上錯呀傻仔

你老母連骨都無得你執
因為粉身碎骨變肉粉

行人路係行人，踩乜單車？
就算睇左片，香港馬路都應該唔比踩
你老味，50-70公里限速路段，踩得20-30，單線又唔讓，車就比佢頂死晒
雙線夠膽死行中間，又霸晒兩線，呠又舉中指

單車嗰個位踩行人路好似都會俾佢撞

架消防車係咪見有架死車想扭右拎多啲位點知扭咗左

孝順仔黎

咁我講清楚啲 單車手冇做錯野 消防車錯曬

消防仆街了

希望人無事

笑撚左

沖出黎柒

以為次次單車出事就學人屌單車撚踩馬路

依家講緊呢單野
你唔好喺度講東講西偷換概念

明明消防錯，成班連登仔屌單車連登仔真係比消防屌屎眼都肯

又一件衝出黎

喺啦喺啦正義撚
今次本身就唔關單唔單車事，就算前面冇人踩單車，行人路上有人行緊，咪一樣俾車撞
咁要得未啊正義撚

直接衝上行人路喎 冇得兜啦
似司機訓撚著左

個消防佬瞄住個單車仔黎隊

消防坐監 BYE

消防狗

d單車撚落得馬路就預左死架啦

抵撚死

諗起豪哥哥係觀塘踩單車

消防佬未訓醒呀？

死單車狗喺條行人路度踩單車搞到消防車炒咗上嚟

事實香港司機可以幾亂鳩咁揸

點睇架單車都係馬路踩喎

行人路撞人撞唔少？

再次證明

連登有班 on9 永遠乜柒都唔理 將全部責任推哂落單車手度

咁如果佢係行人又點呀 咁就唔會撞到?

唔關單車事就唔會有單車人昏迷啦

只要佢踩架單車唔出現係個個位就唔會出事

總之連登仔就啱晒

如果Dc vs 單車 唔個連登仔個結果會係點？

幫佢覆埋:你行得出街就預咗死架啦

踩馬路：屌你老母踩單車徑啦
踩行人路：屌你老母行人路嚟
踩單車徑：屌你老母我跑步行路做乜叮我
唔識踩單車：屌你老母咁大個人都唔識踩單車

痴撚 , 消防車危險駕駛喎

兒登仔：揸兩個轆預左死架啦 馬路踩單車抵死 車仔細架預左大車睇你唔到怪得邊個
結論：揸泥斗車無撚敵

咁又唔可以怪佢
我開頭都想熄
好彩醒目拉後d先睇到

個消防香港腳發作

咁呢單新聞佢係馬路俾人撞

弱智五毛狗

明顯消防錯啦

呢啲先係片㗎嘛

行人路下話 弱智仔

咁都屌單車
如果當時係撞到行人係咪都屌路人

Gta咁

單車有路權!

你持久力得幾秒 唔駛咁大聲同人地分享下話 ?

馬路俾人撞上行人路

就咁睇完片，今次好似唔關單車事窩，佢又冇係行人路踩，返而如果佢係行人路踩會避過一劫！

今次係消防車炒上行人路撞到馬路上面嘅單車呀盲炳

呢排所有意外好似全部都係追殺電單車同單車

慘 希望單手車無事
飛來橫禍 讓哂路 仲要咁啱去到依個位 遇到架失控既消防車監生夾埋去 ....

係我講錯 但係有分別咩

單車撚有單車徑唔踩, 舉下手就要啲大車老奉讓佢
遇著失魂司機, 大車盲點, 可以話死硬, 真係唔好怪人

行人路單車比踩咩

有冇人知呢段路係咪落斜?

公道d講，車路踏單車比車撞就真係抵撚死，單車撚100%錯，唔理你係司機定單車手邊個問題，行人路上行人比車撞，咁100%司機錯，單車撚滿意味

講事實都路權撚
部消防車咁炒法
上行人路都死啦

馬路下話 弱智仔
咁都睇錯 不如你去考毅進做狗啦

今次係火燭車自動導航撞落去

26都想單車仔死
佢地明明都比26欺壓
但佢地鐘意發洩去單車仔度港豬

個單車手抽緊車 似上斜下話 ?

慘得過你車都無得揸

一句講晒 你睇咗片未

盲炳 弱智仔

幫狗清路障個陣又唔見你頭暈

好過上面啲人是非黑白不分

醫院消息話已經死咗

驗眼啦

你老母俾狗屌完爽到仆街
而家係西貢後山個山洞俾班村狗輪流內射
一年後去執返你班細佬妹啦你隻生滋狗

呢點應該由法庭去判

我淨係知你係盲炳兼弱智仔

左拐你老母

rip

單車狗 快點死

RIP 單車手

唔緊要 消防有光環 一定係單車佬既錯！！

同消防局火燭一樣道理
消防車交通意外
可以即刻落車救人

香港公路 唔userfriendly
用量飽和
唔做唔錯
就咁停濟不前
完

__應該由法庭去判
我都知你係盲炳兼港豬

依家講緊你係盲炳
你唔好喺度講東講西偷換概念

Ching屌得好波 大快人心

盲炳
下次唔好咁串啦

得啦，返去幫你老豆含撚塞住把口啦

我冇話自己唔係
我只係話你都係

而家呢單事實上係馬路撞

我唔識呀
所以先問

36都係
明明36班人咪又係26班人轉過黎
成日見36泊左落骨位就死全家咁
仲踩得勁過46泊骨位

自己讚自己 你做乜撚野

鬼唔知唔比呀，而家日日見啲外賣撚，踩住架單車喺行人路飛來飛去，重要見好多係電動嘅！

塞撚死班假日撚就岩

慘 換轉係狗車撞到
應該大家講法又唔同
果然光環勝過一切

洗閪睇咩，你唔出現係行車路上點會比車撚，最多咪消防自炒，單車撚點解要令自己咁危險，另外西貢d路同白沙灣你去過味柒頭，仲窄過你老母閪，你踏單車同自殺有閪分別
最後咁行人路上行人比車撞咁就真係100%司機錯，行人緊係比人行啦 。你滿意未傻閪

好大個迴力標

新會員？

佢唔喺現場出現就冇事
巴打做開狗?

岩啊 消防光環一向最撚大

強烈見意單車撚去攻佔吐路港，4線行車實有路比你地行，唔好禍害西貢

你老豆去建興叫完雞染完性病傳染埋你老母
而家兩個係聯合醫院排緊街症仲有5個鐘
你洗唔洗買定果籃去賀下？

嬲撚到

單車已經駛埋一邊，消防車係片埋去

衝出黎俾人屌咪你呢種
叫你老豆排完街症幫你開年

追住嚟車咁⋯⋯

嬲撚到中風未？

路權撚又害死司機
希望重傷昏迷唔好害人

大哥事實黎，千期唔好政治道德綁架我，另外就等於落雨打雷你都唔會企係樹下避雨啦，咁點解你要係咁危險地方同車一齊行

外籍漢連人帶單車被捲入消防車車底被困，獲消防救出時已重傷昏迷，隨即由救護車送往將軍澳醫院治理，惟經搶救後傷重不治

你有冇見過馴犬師嬲？

消防聲稱頭暈

塞到

班消防係咪一撞完就著衫落車救人

Fake news 一睇就知單車佬整假片害消防員

噢～～～ rip

香港應立法禁止單車同電單車呢啲皮包鐵既嘢踩馬路

個個以為自己踩緊環法

又幾好笑

揸車條友訓著左？

發你老母夢咩
消防車正線黎
個傻閪路權撚自殺zip 盲眼位

死神來了

好似話頭暈

不過單車皮包鐵，就算啱晒又點，次次都要用條命證明自己啱

死左 rip

正線?你應該都係心口當膊頭個啲人
正線消防就唔會撞到去左邊鐵欄

GG左

係行正線
但佢係扭緊左軚隊埋私家車度 先會撞到單車友

Rip

雖然憎單車踩馬路

不過今次係消防車扭左喎。。。

一睇就知你係死煩膠

屌，死神來了

睇咗片之後真係想屌鳩你

單車徑有行人 路權撚讓下人啦
行人路有單車 路權撚犯法
馬路有單車 路權撚阻住曬抵死
兒登仔咁叻,有咩好建議?

好幽默

消防車錯又點 路權撚最後分分鐘變好爸爸 孝順仔

Blame the victim again

RIP

屌 咁樣俾消防車撞死。。。

燒防佬危險駕駛啦

通常出事都係落斜失控抄過對面線
大佬，你踩得出馬路唔該練好啲先，一係就收住落啦

這裡是連登，單車是原罪

單車踩行人路俾人屌係應該，單車踩行人路俾車撞係活該

痴撚線到

似係狗啦

消防揸到咁撚樣

#ALERT 西貢公路消防車失控撞單車私家車，踏單車男子捲車底傷重不治 (12/6/16:04)

個消防佬大獲了

真

佢話自己頭暈

行人路踩單車
報應

唔好撚on9啦 同消防有親咩 盲撐做乜撚

通常都係被46尾撞多喎

唔通今次換左做26就冇事?

其實我覺得單車踩公路真係要好有膽先做到

冇事好地地，有事上來5死都變植物人

所以？
睇下個官受唔受囉

李家超上連登

慘
究竟點解會失控

政府：星期一開始消防要強制檢疫

連登仔：踩得慢躝返上行人路啦

狗隊：行人路係人行架，落返馬路啦

咁算唔算誤殺

都話香港啲記律部隊全部都係仆街

消防佬話頭暈

單車跟本唔應該踩上行人路

影哂係消防車自炒

架單車zip 左落架消防碌到咪失控囉
都好撚明顯

on99

危險駕駛導致他人死亡囉，誤咩殺

單車徑有行人 路權撚撞人,路權撚正仆街
行人路有單車 路權撚犯法,路權撚正仆街
馬路有單車 路權撚被人撞抵死,路權撚正仆街
千錯萬錯都係路權撚錯

想睇對頭巴士個車cam
好似影得好清楚

「危險駕駛引致他人死亡」

最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 10 年

如屬首次被定罪，可被取消駕駛資格至少 5 年；如第二次或再次被定罪，則可被取消駕駛資格至少 10 年或終身*。

強制修習駕駛改進課程
記 10 分違例駕駛記分
*司機如屬再犯而被訂罪，法庭或裁判官在考慮犯罪情節及干犯者的行為後，若認為不宜繼續容許其駕駛汽車，可終身取消該司機的駕駛資格。

毅進仔就係咁嘅質素本是同根生，去到邊都係得咁嘅斤両

講緊香港根本唔適合踩單車你睇下入西貢條路先啦

依個 POST 引起罵戰既
全部都係波台狗
PR 狗又把握機會將連登妖魔化

唔好話單車，揸電單車俾人夾得少咩，唔好玩啦，反正就係鬥多轆鬥夾

乜春野呀,消防車失控呀on9 仔,不過單車友唔抵可憐

坐完出來可唔可以繼續做消防
最多唔渣車

刑事罪行做唔番政府工

又有幾隻波台狗開始老屈死者啦

窄到咁都仲要踩 衡量下安全啦人佬你就皮包鐵 人地就鐵包皮

嬲到癲撚左

慘
起火場就唔到人都話情有可原

哇 揸車個消防員死硬

殺左人仲想做消防？去做保安啦

應該限制單車入公路，有啲單車友懶醒專登將單車行正路中央而踩，不理汽車跟隨！

喺連登單車撚就係原罪就黎喺屋企踩機都有罪

根本係謀殺啦

根本100% 係危險駕駛導致他人死亡

未有圖既時候屌單車,有圖既時候死撐

不治.....

消防車碌一下基本9死一生

行人路都唔係俾路權撚踩㗎啦

真係發緊夢

危險駕駛導致他人死亡 罰好輕架姐...

就算入左....坐1-2年就可以出返黎架
所以話張棋忠教授如果係揸車撞瓜佢老婆
可能坐1年架咋

單車撚快啲死 好想你平安返唔到嚟

啱呀，我唔係鼓勵單車踩行人路呀，問題係踩馬路又俾人踩馬路咁即係點

連登入面d單車撚真係恐怖，你係馬路踏，自然就會有比車撞嘅機會，你又唔見係單車徑踏會有車比撞機會。

單車撚，做運動姐唔洗係馬路搵命搏，無獎攞架

睇清楚消防車轉向既時間
擺明係失控導致追撞死者

同埋 單車手係抽緊車, 應該係上緊斜
車速唔會好快 消防車咁都控制唔到個方向
一係機件問題 一係司機問題

唔止啊，仲有消防光環既護駕

平時係路邊等過馬路真係唔敢企咁近馬路
就係驚呢啲情況 司機失暈亂扭太
點知真係出現了

死神來了 無lala噉樣死 真係死得好冤枉

我係單車撚我會係行人道踩，起碼係我撞死人，我唔洗死

消防車好撚重，壓住真係無運行
雖然唔鼓勵單車踩馬路，不過都RIP啦

100%死啦

唔得呀,一陣又會話你做乜犯法,路權撚知法犯法

46:不過都係個鬼佬路權撚衰 都唔知係咪收左錢係香港搞事 踩出馬路

有無睇片
上梗斜喎
畀消防失控撞落去喎

咁又唔洗，去單車徑就得，果道就真係為單車撚踩單車而設

Nice 單車撚 係單車徑踩咪冇事囉

我錯，呢單冇睇內文...

你係馬路出現就預左要承受風險

轉左上斜，跟住可能暈咗，炒去避車處

佢話頭暈
最衰佢做消防
如果做狗就可以話條友犯国安法

踩路邊人地司機有盲點，睇唔到你抵你俾人撞

踩路中心阻撚住哂條路，抵你俾人撞

其實不如全香港司機申請禁制令全港禁單車算啦

成班弱智
睇都唔睇就衝出嚟
如果係行人係咪又要屌

法例都冇ban馬路唔比踩單車。唔係段段路都有單車徑。

死左 rip...

正常人邏輯，樓上好多痴線佬，唔明做運動姐，係都要攞命搏，同d車平排行，都傻傻地

CLS
2碌已經好邊
消防咁樣炒埋去
同謀殺一樣

希望傷者大步欖過

完全認同,46撚只會覺得點踩都錯

冇咪唔好踩囉 依家死左咪抵撚死囉 害撚左個消防

你無改錯名

而家係架消防車失控都可以賴落單車撚到，唔好講話單車，有人係嗰架freed入面都死啦on9

傷者未死呀？

想知咁樣個消防司機係咪有刑事？

公務揸am車撞死人

不過你渣開26 我都祝你快D比車車撚死你
講撚左班26狗比46迫害完去迫下一級單車仔
我好希望好多上次十字路口直撞果D46 多D
撞死晒你地

係啊，你要玩花式自殺真係死遠d,真係唔好令道路真正使用者背上人命

消防車司機問題

佢既logic: 法例冇唔比XXX, 咁咪唔好XXX 囉
法例冇唔比有民主, 咁咪唔好有民主囉

而家樓上有班傻閪覺得架消防車失控炒埋去路邊都關架單車事啊

根本謀殺 冇剎車
已經過咗身 RIP

恭祝有份欺壓單車仔既26

46司機幾時集體申請司法覆核推返香港法例單車可以踩馬路

有
渣AM車唔係理由黎

死左啦

P牌仔笑人新會然

人地玩到用比卡超金句黎討論，單車撚仲點有得駁

一定係佔中

佢係出哂名既 一毛/ PR/ 引戰狗
佢地舊 account 一係賣左 一係被 bam 左
之後又再開個新 Account 入嚟 搗亂 + 引戰

條友柒到仆街

46咁就可以撞死人?
就算有個行人係馬路到行,46撞佢都係46錯啦,當自己玩GTA咩

啱
單車同26講到尾咪又係26
多人揸26 26被人車死就個個屌46
單車少人揸 而加單車好明顯冇做錯係架消防on99但個單車比人屌
啱架la
皮包鐵仲聲大大

大佬啊，我又唔係賴單車撚嘅，車都會有失控機會，咁你既然選擇左要同車一齊係馬路行，都係自己簡，真係怪唔到司機100%錯曬囉

支持你 所以呢單野 46都無錯

Ching睇得好透
有個絲打留言話想做我sp
我答ok 俾連仔bam撚左

因為消防有光環？

出生就預左死……

黑消

黑警思維？？？
就好似狗都有失控嘅時候？
你係PR？

個鬼佬應該死咗都唔知咩事 rip

黑消殺人

巴打我欣賞你衝出黎柒既决心

又刷新我三觀，單車同電單車比，衝燈同失控比，兩個路面情況又唔係，西貢果個係單車同消防車同一線，你都可以拉埋黎講，不如我吊你老母點你你叫我做爸爸，好唔好?

講真其實我主要都係講單車撚踩單車去單車徑踩安全過馬路上踩。我都唔想睇人花式自殺唔該

TG都會有失控機會，咁你既然選擇左要住係MK，都係自己簡，真係怪唔到POPO射粒TG入你屋企囉

咩撚三觀，你死返返强國啦

得啦，唔好打橫黎講，理性少少，車失控有幾奇，真係唔洗政治道德批鬥綁架我。

自己睇多幾次先啦，
好明顯消防車見唔到左邊條單車友撞埋去，
衝出嚟柒，

又多件政治道德批鬥撚，我對住單車撚都係用大愛精神，麻煩大佬你理性少少好無?

撚係同一條線
單車喺雙黃線右邊
踩正避車處虛線上面

驗眼啦柒頭

關咩事 GIF睇到條友有心撞埋去

左邊*
打錯

如果大家亙相尊重都ok, 單車友如果在多車公路上，應該盡量靠左邊踩，我哋揸車人可以扒佢頭

噢 ～～～～～～

D人眼殘就收聲啦
睇多幾次都睇到啦
單車同前面的士早條片1-2秒應該同排
因為的士後上 單車埋邊讓佢
消防車同架的士相距一架司家車車位
咁都睇唔到？ 咁都叫同一線？

咁撚多正評
真係好多盲毛

咁撚樣三文治式撞落去46都死啦

單車踏車路本身就危險啦，當然今次係消防車唔小心，但你踏車路自己都要負責任

唔洗問又係女司機

層主柒到仆街

仲要死撐 好肉酸

喂！
第一，睇撚清楚條片先好評論，係消防車炒上去
第二，西貢撚有單車徑

單車撚死返去單車徑
上馬路揸車又驚hi撚到佢

你係西貢搵條單車徑比我

係因為路權撚乞人憎

唔係單車錯，好似係火燭車鏟上

踩馬路唔緊要
守返規矩
睇燈唔該

明知冇都要去西貢踩
搏比車撞死

睇片好似係火燭車剷埋去，唔係單車既錯

個消防使唔使坐?

咁佢住西貢咁點呀仆街
因住你遲啲行出街被車撞死

冇單車徑咪唔好踩呢度
唔通我揸車明知前面冇馬路我都要照揸上行人路？
你班柚有冇買三保？有冇出牌？有冇比牌費？

仲有，雖然今次唔關事，但都照樣屌柒你班撚頭唔好以為遞下隻前足就老馮要人讓你

咪又係年幾 用車殺人不囙最方便 點撞都好 都係坐年幾
講埋頭暈 可當誤殺添

無人阻你踩 但死左唔好喊

追撚住個單車手黎撞 仲要岩岩有架車泊響度夾住
cls

係屋企買部單車原地踩咪冇事囉

冇左份工,長撈都冇埋

成架車ge消防員可以著返full gear，救返車底嗰人出黎

54歲兩柴 係咪啲死曱甴做特務狗 搞到返工無精神

弱智

如果證實到係機件故障，消防一定無事

消防員=義和拳
而家下馬威比d鬼佬睇

黑警藍絲可以入呢個po 盡情抽消防水

分化消防

錯就錯啦 消防唔撚屌得？

你估佢想係西貢踩？
路又窄
出西貢 巴士小巴的士比上單車？
call 車 150蚊起跳
果名外籍人士居無定所
以單車代步有咩錯？

個撚個揸車以為自己車手
交通意外又咪多數你地做成

乜香港有法例唔比踩馬路？
又唔比踩行人路

佢有無踩單車根本無關係，消防車沖上行人路

一單還一單
雖然我好憎路權撚
不過呢次明顯係消防車錯

消防成日秘撈

今次出事啦

唔理點都好 只要撞死人司機都要坐 好似係